屌你班荃葵青撚麻撚煩

屌你之前七區遊行你地最無料到
我地黃大仙友零gear都衝出黎

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

分化撚咪撚推/理

收聲啦分化撚

收皮啦屌你

唔好回覆，由佢沉

收皮啦你

收咗架警車皮